{
  "2015-02-08-valami-titokzatos-baj": {
    "title": "Valami titokzatos baj",
    "date": "08/02/2015 03:25",
    "description": "Ahogy a betegs\u00e9gek kezd\u0151dtek"
  },
  "2015-06-10-masodik-kor": {
    "title": "A m\u00e1sodik k\u00f6r",
    "date": "10/02/2015 23:40",
    "description": "Ahogy a vizsg\u00e1latok elkezd\u0151dtek"
  },
  "2015-06-13-keveres": {
    "title": "\u00c9s kezd\u0151dik a kever\u00e9s",
    "date": "13/06/2015 13:40",
    "description": "Avagy, az orvosok tal\u00e1lgatnak"
  },
  "2015-06-14-maradando-elmeny": {
    "title": "Maradand\u00f3 \u00e9lm\u00e9ny",
    "date": "14/06/2015 23:49",
    "description": ""
  },
  "2015-06-17-gyogyszer-kezdte": {
    "title": "A gy\u00f3gyszer kezdte, de \u00e9n fejezem be...",
    "date": "17/06/2015 10:10",
    "description": ""
  },
  "2015-06-18-gyogyszer": {
    "title": "Ne fogadj el gy\u00f3gyszert idegent\u0151l",
    "date": "15/06/2015 1:18",
    "description": "Avagy, biztos hogy az orvos nem okoz k\u00e1rt?"
  },
  "2015-06-18-teher-alatt": {
    "title": "Teher alatt n\u0151 a p\u00e1lma",
    "date": "19/06/2015 15:07",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a terhel\u00e9sek pozit\u00edv hat\u00e1s\u00e1t mutatja be."
  },
  "2015-06-19-esemenyek-szalai": {
    "title": "Az esem\u00e9nyek sose egy sz\u00e1lon futnak...",
    "date": "17/06/2015 10:10",
    "description": ""
  },
  "2015-06-23-lelki-beke": {
    "title": "Lelki b\u00e9ke",
    "date": "23/06/2015",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a lelki b\u00e9k\u00e9hez vezet\u0151 utamat mutatja be."
  },
  "2015-06-25-orom": {
    "title": "\u00d6r\u00f6m a folyamatban",
    "date": "15/06/2015 03:23",
    "description": ""
  },
  "2015-06-27-helyzet-korantsem-rosz": {
    "title": "A helyzet kor\u00e1ntsem olyan rossz",
    "date": "27/06/2015 16:07",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a terhel\u00e9sek pozit\u00edv hat\u00e1s\u00e1t mutatja be."
  },
  "2015-07-06-megbocsatas": {
    "title": "A megbocs\u00e1jt\u00e1sr\u00f3l",
    "date": "06/07/2015 06:12",
    "description": ""
  },
  "2015-07-09-harmonia": {
    "title": "Bels\u0151 harm\u00f3nia",
    "date": "09/07/2015",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a bels\u0151 harm\u00f3ni\u00e1hoz vezet\u0151 utamat mutatja be."
  },
  "2015-07-17-van-fejlodes": {
    "title": "Van fejl\u0151d\u00e9s...",
    "date": "17/07/2015 07:27",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a gy\u00f3gyul\u00e1som egy \u00fajabb \u00e1llom\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l."
  },
  "2015-07-24-pihenes-fontossaga": {
    "title": "A pihen\u00e9s fontoss\u00e1ga",
    "date": "24/07/2015 16:27",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a pihen\u00e9sr\u0151l sz\u00f3l."
  },
  "2015-08-02-ellentetek": {
    "title": "Ellent\u00e9tek",
    "date": "02/08/2015 11:36",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a tapasztalt ellent\u00e9tekr\u0151l sz\u00f3l."
  },
  "2015-08-06-eleg": {
    "title": "El\u00e9g volt",
    "date": "06/08/2015 00:28",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a h\u00edz\u00e1s elleni hat\u00e1sos k\u00fczdelmemetmutatja be."
  },
  "2015-08-10-kommunikacio": {
    "title": "Kommunik\u00e1ci\u00f3",
    "date": "06/08/2015 13:28",
    "description": "Ez a le\u00edr\u00e1s a kommunik\u00e1ci\u00f3 hangulati t\u00e9nyez\u0151j\u00e9t \u00edrja le."
  },
  "2015-08-10-osszegzes": {
    "title": "Egy gyors \u00f6sszegz\u00e9s",
    "date": "10/08/2015 05:25",
    "description": "Egy \u00f6sszegz\u0151 le\u00edr\u00e1sa a betegs\u00e9gemnek, a k\u00e9s\u0151bbi felhaszn\u00e1l\u00e1s miatt."
  },
  "2015-08-19-konkluzio": {
    "title": "V\u00e9g\u00fcl a konkl\u00fazi\u00f3...",
    "date": "19/08/2015 12:24",
    "description": "A blog\u00edr\u00e1sb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 k\u00f6vetkezm\u00e9nyek \u00f6sszegz\u00e9se."
  },
  "2015-08-24-combnyakt\u00f6r\u00e9s": {
    "title": "Combnyak t\u00f6r\u00e9s",
    "date": "24/08/2015",
    "description": ""
  },
  "2015-10-04-javulas": {
    "title": "Javul a dolog",
    "date": "04/10/2015",
    "description": "A combnyak t\u00f6r\u00e9s se tudott legy\u0151zni."
  },
  "2015-10-24-kozeledikavege": {
    "title": "K\u00f6zeledik a v\u00e9ge",
    "date": "24/10/2015 15:32",
    "description": "V\u00e9ge a gy\u00f3gyszer szed\u00e9snek.."
  },
  "2015-11-19-probalnakmegolni": {
    "title": "Pr\u00f3b\u00e1lnak meg\u00f6lni",
    "date": "19/11/2015 6:23",
    "description": "Egy kis nehez\u00edt\u00e9s a gy\u00f3gyul\u00e1sban."
  },
  "2015-12-01-egygyorsellenorzes": {
    "title": "Egy \"gyors\" ellen\u0151rz\u00e9s",
    "date": "01/12/2015 6:14",
    "description": "Tov\u00e1bbi nehez\u00edt\u00e9s a gy\u00f3gyul\u00e1sban."
  },
  "2016-01-29-veszejesvizeken": {
    "title": "Vesz\u00e9lyes vizeken",
    "date": "29/01/2016 2:43",
    "description": "avagy hogy ford\u00edtsuk el\u0151ny\u00fcnkre a betegs\u00e9geket."
  },
  "2017-07-03-ejjeli-kenyszer-megallo": {
    "title": "\u00c9jjeli k\u00e9nyszer meg\u00e1ll\u00f3",
    "date": "03/07/2017",
    "description": "Egy nagyon kellemetlen baleset le\u00edr\u00e1sa"
  },
  "2019-03-06-whatidontunderstand": {
    "title": "Things, I don't understand....",
    "date": "06/03/2019",
    "description": ""
  },
  "2019-03-21-Today-is-a-good-day-for-a-good-day": {
    "title": "Today is a good day for a good day",
    "date": "2019-03-21",
    "description": ""
  },
  "2020-01-20-Tanusagtetel": {
    "title": "Tanus\u00e1gt\u00e9tel",
    "date": "20/01/2020",
    "description": ""
  },
  "2024-08-30-AI-championship": {
    "title": "AI championship",
    "date": "30/08/2024",
    "description": ""
  }
}
